致富美股死server?

又修改唔到又取消唔到

有無人知咩事

準備開市

又死

omg......

我取消到wo

取消唔到比佢hold住舊錢

放唔到股啊，搞錯啊

痴線 成晚試左6個鐘以上都掛唔到GME單 以後唔用

致富都唔係第一次
新股暗盤又成日都交易唔到
但佢黃所以焗住用

唔掂都係要插

支牛琴晚仲慘